有關今日CCTVB屈臣氏活動，入黎睇咩細

屈臣氏係誠哥架，大家要留意返

我愛誠哥！

so?